老娘的草根飯堂－ 上素生煎包

呢個係特地為我爸媽做的！
因為佢地而家身在外地 ，同我講過佢地果邊既中式包點好貴
唔捨得吃 ！
本身想我做饅頭，但我拍好後又覺得好寡 ，
之前係台東池上早市買過齋既生煎包，好好食
就想拍比佢地睇下，睇下佢地會唔會有興趣整
雖然一定唔夠台灣好食，不過希望佢地會喜歡啦 ！

Facebook專頁 ：
Instagram:
Blog:

老娘

素=辣殺

上素咪無汁？d肉汁先係生煎包既靈魂

炒過既菜其實本身有佢既水份係度～都濕潤的！
同埋有菜既甜味～
但你要爆汁就唔會了！～

比老人家要岩番佢地口味！

btw，我將會做肉既生煎包

～

唔食素會便秘

肉呢

老娘bb

好想食老娘

我要食十個

之後就做肉餡

幾廿歲就唔好叫bb喇

其實好飽，我估大男人半打就飽到上心口

娶到老娘既人前世積左幾多福

鐘意睇老娘煮野食

好想中出老娘同佢生bb過人世

可惜我嫁唔出

我都鍾意你地睇我煮野食

養bb係一件好艱鉅既事黎～隨時過唔到人世

齋你唔岩吧？

鍾意食生煎包個皮多啲 加埋啲湯汁

我個人鍾意鍋貼多d